分化撚消極撚收一收皮先

你知唔知你一句說話
係幾咁對唔住612個班既義士
佢地冒住無左份工賠上前途甚至生命既風險
去前線博殺
返到屋企佢地同佢地老豆老母老公老婆兄弟姊妹仔仔女女仲要擔驚受怕
驚d狗上門咬佢地
你係度打幾句叫人唔好出，無必要性
減低打擊政府既力度
令到佢地既付出白白流走
你地好唔好意思

呢幾日都已經講到口臭
但都要講

目標一致

不撤
不散

唔使理佢哋咁多
Block咗佢

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

Block撚左好多3毛，分化/轉移焦點/階段勝利撚
清淨曬
記得目標係撤！

是愛香港就一定要出，不只是訴求撒回，仲要為連日班警撚（唔好見警犬，你們侮辱緊隻狗）打人，過度執法而抗議

612就好似破窗一樣，不話比班正苦警撚知我們的抗議，佢以後就光明正大扑濕大家。屌佢老母，14是黑夜暗角圍濕，19是白天大街圍扑，我真是屌你老母個嗨嗨

唔好block, 要屌走

唔該

推

用D三毛屌無用,全部留句言就唔見咗人啦

今次我撐百里香啦
雖然之前我等位等到嬲

係咁出post架佢哋，要睇真少少，一定唔會一句就走架，block係消極手法

叫得3毛就係每開一個POST收錢
開完POST引左你一班人追擊佢，之後再開新一個，佢仲會睇你回覆咩
只可以希望所有連登仔唔好俾佢地分化到
記住大家爭取嘅係咩

你睇下出面而家點run法
一個新account開post
十個新account附和
一定要令大家睇清楚